<resources>
    <string name="app_name">DesignInsurance</string>
    <string name="album">البوم صور</string>
    <string name="company_job">مهمة الشركة</string>
    <string name="insurancePackage">حزم تأمينية</string>
    <string name="about_us">من نحن</string>
    <string name="emp">طلب توظيف</string>
    <string name="call_us">اتصل بنا</string>
    <string name="locations">الفروع</string>
    <string name="emergency_numbers">أرقام الطوارئ</string>
    <string name="help">مساعدة</string>
    <string name="report">التبليغ عن مخالفات</string>
    <string name="company_goals">أهداف الشركة</string>
    <string name="special">ماذا يميزنا</string>
    <string name="our_message">رسالتنا</string>
    <string name="our_vision">رؤيتنا</string>
    <string name="our_mangment">أدارتنا ومساهمينا</string>
    <string name="aboutUs">عن العالمية</string>
    <string name="mangment">ادارة الشركة</string>
    <string name="executive_management">الادارة التنفيذية</string>
    <string name="board_directors">مجلس الادارة</string>
    <string name="senior_shareholders">كبار المساهمين</string>
    <string name="insuranceEng"> تأمين هندسي</string>
    <string name="our_messagetext">

        تسعى الشركة العالمية المتحدة للتامين لأن تكون الشركة الرائدة في السوق من خلال الجمع ما بين المهارات المهنية والموارد البشرية مع التركيز على خدمة العملاء لتحقيق الخدمة المتميزة.
\n
 تسعى الشركة العالمية المتحدة للتامين لتوفير مجموعة كاملة من المنتجات مع درجة عالية من الخدمة.
\n
تسعى الشركة العالمية المتحدة للتامين لتقديم أداء أمثل في خدمة العملاء المحليين عن طريق تقديم خدمات التأمين الإقليمية والدولية والحلول البديلة .
\n
 الصدق في التعامل مع الجمهور .

\n
  المساهمة في دعم وتنمية وبناء الإقتصاد الوطني .
\n
  توفير فرص عمل لأكبر عدد ممكن من الأيدي العاملة الوطنية .
\n
    </string>

    <string name="our_vision_text">
        تقوم رؤية  الشركة العالمية المتحدة للتامين إلى تلبية الطلب المتزايد على التأمين في المنطقة كما ويكرس فريقنا طاقاته لتقديم خدمات متميزة والحماية من المخاطر على أوسع نطاق ممكن.
\n
نحن في الشركة العالمية المتحدة للتامين نسعى لأن نكون شركاء حقيقيين و فاعلين لزبائننا لإدارة الأخطار المحيطة بأعمالهم، وأردنا أن نكون الأكثر فاعلية في بناء صناعة تأمين رائدة في وطننا، هذا التزاماً منا ووفاءً لبلدنا و مواطنينا، فقد جمعنا أعرق الخبرات و درسنا تجارب الآخرين لأننا ساعين إلى التميز و التفوق.
\n
إن احتياجات الناس دائما في تغير مستمر و لمواجهة هذه التغيرات، وجدنا لزاماً علينا تكييف خدماتنا وفقاً لذلك من خلال ابتكار الحلول الفنية اللازمة و تقديم التأمينات التي تتماشى مع تلك التغيرات. فلأننا نهتم بكم فدعونا نخطط معا لحماية أكثر لعائلاتكم، منازلكم، وممتلكاتكم
 \n
    </string>

<string name="about_international">


    شركة العالمية المتحدة للتامين ,شركة مساهمة عامة فلسطينية أسست من قبل مجموعة من رجال الأعمال ذوي الخبرات العريقة في صناعة التأمين.
    \n
سجلت الشركة لدى وزارة الاقتصاد الوطني كشركة مساهمة عامة فلسطينية تحت رقم  (562601302) برأس مال وقدره 5,000,000 دولار أمريكي, وقد حصلت الشركة على رخصة مزاولة المهنة من هيئة سوق رأس المال الفلسطينية تحت رقم (11) بتاريخ 15/4/2010، ليصبح رأس مالها الحالي 8,000,000 دولار أمريكي.  n\
يمتد نشاط الشركة العالمية المتحدة للتامين اليوم على خارطة الوطن الفلسطيني من الشمال الى الجنوب وذلك من خلال فروعها ومكاتبها ووكلائها.
    \n
وفي إطار التطور ومواكبة التغيرات الاقتصادية والسياسية التي تمر بها المنطقة وضعت الشركة خطة استراتيجية واضحة طويلة الأمد ....فهي تعمل بكل جهد وعزيمة للمشاركة بالنهوض بسوق التأمين الفلسطيني والارتقاء بصناعة التأمين في فلسطين , ولأجل ذلك حرصت العالمية المتحدة للتأمين على تقديم خدماتها على أعلى المستويات وعقدت اتفاقيات إعادة تأمين بقيادة معيدين من الدرجة الاولى وبطاقة استيعابية عالية ,كما تم استقطاب وتعيين فريق متمرس من الخبراء في صناعة التامين المحلي والعربي والعالمي.
\n
</string>
    <string name="managers">
       <i>  لسيد جمال نايف براهمه</i>
                \n
رئيس مجلس الادارة و الرئيس التنفيذي
                \n\n

السيد تحسين نايف براهمه
                \n

نائب الرئيس التنفيذي

 \n \n


 السيد نبيل محمد عباسي
        \n

مساعد الرئيس التنفيذي للعمليات الفنية

 \n\n

السيد محمود أنيس سحويل
        \n

مساعد الرئيس التنفيذي للشؤون المالية والإدارية
    \n\n

السيد فريد محمد ملايشة
        \n

مدير العمليات التنفيذي لشؤون الحوادث
         \n\n

السيد خير الدين براهمه
        \n

المدير الإقليمي لمنطقة الشمال
 \n\n


السيد رامي على شاهين
        \n

المدير الإقليمي لمنقطة الجنوب
 \n\n


السيد محمد يوسف أبو ناهية
        \n

المدير الاقليمي لقطاع غزه
    \n\n



السيد صلاح أحمد الميمي
        \n

مدير دائرة الأعمال / خدمة الزبائن
       \n\n



 السيد عبد الرحمن عيسى الخالدي
        \n

مدير دائرة التدقيق الداخلي
       \n\n



السيد صبري محمد طليب
        \n

المدير المالي
       \n\n



السيد عبداللطيف سمير حسن
        \n

مدير دائرة تكنولوجيا المعلومات

       \n\n




السيد زيد ثابت عبدالحليم
        \n

 مدير دائرة التسويق- رام الله

       \n\n

السيد صائب عزمي الخواجا

        \n
مدير دائرة الموارد البشرية

       \n\n


السيد رائد يوسف صلاحات
        \n

مدير دائرة اكتتاب المركبات

       \n\n


السيدة رنا جودت الشنار
        \n

مديرة دائرة التأمين الصحي

       \n\n


السيدة أحلام ربحي العبد
        \n

مديرة دائرة العلاقات العامة

       \n\n


السيد عدنان أسعد درويش
        \n

مدير دائرة تعويضات التأمينات العامة
       \n\n



السيد صالح عناد الفارس
        \n

مدير دائرة إعادة التأمين
       \n\n



السيدة رؤى الداوود
        \n

مديرة دائرة الشؤون القانونية
       \n\n



السيدة ديما محمد عطالله
        \n

مسؤول دائرة تأمين الحياة
       \n\n


    </string>
    <string name="jamal">السيد / جمال نايف براهمة رئيس مجلس الإدارة و الرئيس التنفيذي</string>
    <string name="insuranceEngsubtitle">يتكون تأمين المركبات من ثلاثة أنواع رئيسية كما يلي:</string>
    <string name="insuranceEngInfo">الإلزامي :  وهو إجباري, ويخضع لبنود قانون التأمين الفلسطيني رقم (20) لسنة 2005 وهو يغطي الإصابات الجسدية داخل المركبة المؤمن عليها ( السائق و الركاب ) و/أو الإصابات الجسدية خارج المركبة (المشاة) بغض النظر عن مسؤولية السائق أو عدمها في الحادث وتكون مسؤولية شركة التأمين وفقا للقانون غير محددة.</string>

<string name="insuranceInfo2">
    التامين الهندسي


وثيقة تأمين أخطار المقاوليين

يضمن هذا التأمين تعويض المالك و/أو المقاول الرئيسي و/أو مقاولي الباطن (شريطة ذكرهم صراحة بطلب التأمين) عم أي خسارة أو ضرر مادي غير متوقع ومفاجئ وبما لا يتجاوز قيمة المشروع وقسط التأمين وفي حال وجود معدات و/أو تجهيزات لازمة للإنشاء ملك المالك و/أو المقاول تكون مغطاة شريطة أن تكون مذكورة صراحة وبقيمتها بطلب التأمين, يمكن تمديد التغطية لتشمل مصاريف أزالة الأنقاض وكذلك المسؤولية القانونية تجاه الطرف الثالث والناتجة عن تنفيذ أعمال المقاولة وذلك حدود مبلغ معين يتم تحديده بالوثيقة





وثيقة تأمين جميع أخطار المعدات / الآلات الإنشائية للمقاولين

تغطي هذه الوثيقة آلات ومعدات المقاول أثناء تواجدها بموقع العمل ضد جميع الأخطار التي قد تحدث بشكل مفاجئ وغير متوقع خلال فترة التأمين





وثيقة تأمين عطل الماكينات

تغطي هذه الوثيقة الأضرار والخسائر المادية للمعدات والمكائن المغطاة بالتأمين نتيجة حادث مفاجئ غير متوقع للمعدة أثناء عملها أو فترة صيانتها, الأمر الذي يؤدي إلى ضرورة إصلاحها أو استبدالها حيث يكون للشركة حق الاختيار إما دفع قيمة الخسارة نقدا أو استبدالها أو تصليحها بحد أعلى لا يتجاوز مبلغ الآلة أو المعدة المؤمن عليها بالبوليصة





وثيقة تأمين جميع أخطاء التركيب

يغطي هذا النوع من التأمين قيمة أعمال المقاولة (قيمة العقد) ضد جميع أخطاء التركيب التي قد تحدث بشكل مفاجئ وغير متوقعة وينتج عنها خسارة مادية للمقاول الرئيسي أو مقاولي الباطن وذلك أثناء تشييد وتركيب وتنصيب المعدات أو خطوط الإنتاج أو المصانع أو المحطات وذلك في حدود مبلغ التأمين المحدد بجدول الوثيقة, كما قد يمتد التأمين ليشمل المسؤولية القانونية تجاه الطرف الثالث والناتجة عن أعمال التركيب وذلك في حدود مبالغ معينة (سواء أضرار مادية أو إصابات جسمانية للغير)



</string>
    <string name="video_help">فيديو كيفية تقديم الطلب</string>
    <string name="cancel_insurance_help">كيفية الغاء عقد التأمين</string>
    <string name="tahseen">السيد / تحسين نايف براهمة نائب الرئيس التنفيذي</string>
    <string name="nabeel">السيد / نبيل محمد عباسي مساعد الرئيس التنفيذي للعمليات الفنية</string>
    <string name="mahmoud">  السيد / محمود أنيس سحويل
     مساعد الرئيس التنفيذي للشؤون المالية والإدارية  </string>
    <string name="insurance_thirdparty">تأمين الفريق الثالث (ضد الغير) : وهو إجباري, وتخضع تغطياته لشروط وثيقة التأمين الموحدة الصادرة عن الإدارة العامة للتأمين, ويغطي هذا النوع من التأمين مسؤولية المؤمن له أو سائق المركبة المؤمنة عن الأضرار المادية التي تسببها المركبة للغير (الفريق الثالث) وتكون مسؤولية الشركة محددة طبقا لحدود الإلتزامات المشار إليها في وثيقة التأمين.</string>
    <string name="full_insurance">تأمين الشامل أو التكميلي (جسم المركبة) :  وهو اختياري, وتخضع تغطياته لشروط وثيقة التأمين الصادرة عن الشركة, وهو يغطي الهلاك أو التلف الكلي أو الجزئي الذي يصيب المركبة المؤمن عليها نتيجة حادث اصطدام أو حريق أو سرقة. وبمعنى آخر تقوم شركة التأمين بتعويض المؤمن له عن أي خسارة تنتج عن فقدان أو تلف جزئي أو كلي للمركبة في حالة تحقق الخطر أو عندما يحدث حادث للمركبة المؤمن عليها تمكنه من إصلاح مركبته وإعادتها إلى حالتها التي كانت عليها قبل الحادث أو تمكنه من شراء أخرى مماثلة, وتكون مسؤولية الشركة محددة بحدود المبلغ المؤمن عليه كحد أقصى.</string>
    <string name="saywhatyouwant">فش خلقك</string>
    <string name="MarineInsuranceTitle">
التامين البحري

    </string>

    <string name="MarineInsuranceSubTitle">
        وثيقة التأمين البحري


    </string>

    <string name="MarineInsurance">
        شمل هذا التأمين كافة أخطار الفقدان أو التلف التي تصيب البضائع المؤمن عليها (فيما عدا ما هو مستثنى بالوثيقة) أثناء شحن البضائع بحرا أو جوا أو برا ويبدأ عادة مفعول هذا التأمين من وقت خروج البضائع من المستودع أو محل التخزين في مكان بدء النقل المسمى في الوثيقة ويستمر خلال عملية النقل الاعتيادية وينتهي عند التسليم في مستودع المرسل إليه المسمى في الوثيقة أو عند التسليم في أي مستودع آخر سواء كان قبل أو في مكان الوصول المسمى في الوثيقة والذي يختاره المؤمن وذلك للتخزين فيه عبر مستلزمات النقل الاعتيادي أو لفرز البضاعة أو توزيعها

    </string>
    <string name="accountNumberS">رقم الحساب</string>


    <string name="emergencycontent">

        المقر الرئيسي

نابلس، شارع فيصل ص.ب : 1001
            \n
هاتف: 2390919 - 09
            \n
        فاكس: 2390920 - 09

 \n    \n

مركز العمليات -  رام الله

البيرة، شارع نابلس
        \n
        ص.ب : 1000 رام الله
            \n
هاتف: 2968888 - 02
            \n
        فاكس: 2968889 - 02

        \n
    \n
فرع بيت لحم
            \n
بيت لحم ، شارع الكركفة
            \n
هاتف: 2746662 - 02
            \n
        فاكس: 2746622 - 02
\n
    \n

فرع الخليل
الخليل، طريق دائرة السير
            \n
 هاتف: 2217585 - 02
            \n
        فاكس: 022217584 -



\n    \n
فرع دورا
    \n
خليل، طريق دائرة السير
    \n
هاتف: 02-2217585 ,
            \n
        فاكس: 02-2217584
    \n

\n
            \n
فرع غزة
غزة، شارع الصناعة بجانب محافظة غزة
        \n
هاتف: 2882931 - 08
            \n
        فاكس: 2882932 - 08

\n

    \n
فرع جنين
جنين، شارع حيفا
            \n
            \n
هاتف: 2436812 - 04
            \n
        فاكس: 2436811 - 04
    \n

    \n
فرع طولكرم
طولكرم، مجمع الجمال التجاري
        \n
هاتف : 2681777 - 09
        \n
        فاكس : 2681776 - 09

 \n
    \n
فرع قلقيلية
قلقيلية، عمارة رفيق نزال
        \n
هاتف: 2944320 - 09
        \n
        فاكس: 2944322 - 09



 \n
    \n
فرع طوباس
طوباس، الشارع الرئيسي
\n
هاتف: 09-2571360
            \n
        فاكس: 09-2571361

 \n
    \n
فرع أريحا
        \n
هاتف : 022310490
            \n
        , فاكس: 022310491

 \n


\n

    </string>
    <string name="font">oredoo.ttf</string>
<string name="EngInfo">


وثيقة تأمين أخطار المقاوليين
\n
يضمن هذا التأمين تعويض المالك و/أو المقاول الرئيسي و/أو مقاولي الباطن (شريطة ذكرهم صراحة بطلب التأمين) عم أي خسارة أو ضرر مادي غير متوقع ومفاجئ وبما لا يتجاوز قيمة المشروع وقسط التأمين وفي حال وجود معدات و/أو تجهيزات لازمة للإنشاء ملك المالك و/أو المقاول تكون مغطاة شريطة أن تكون مذكورة صراحة وبقيمتها بطلب التأمين, يمكن تمديد التغطية لتشمل مصاريف أزالة الأنقاض وكذلك المسؤولية القانونية تجاه الطرف الثالث والناتجة عن تنفيذ أعمال المقاولة وذلك حدود مبلغ معين يتم تحديده بالوثيقة
\n\n
وثيقة تأمين جميع أخطار المعدات / الآلات الإنشائية للمقاولين
\n
تغطي هذه الوثيقة آلات ومعدات المقاول أثناء تواجدها بموقع العمل ضد جميع الأخطار التي قد تحدث بشكل مفاجئ وغير متوقع خلال فترة التأمين

\n\n

        وثيقة تأمين عطل الماكينات

تغطي هذه الوثيقة الأضرار والخسائر المادية للمعدات والمكائن المغطاة بالتأمين نتيجة حادث مفاجئ غير متوقع للمعدة أثناء عملها أو فترة صيانتها, الأمر الذي يؤدي إلى ضرورة إصلاحها أو استبدالها حيث يكون للشركة حق الاختيار إما دفع قيمة الخسارة نقدا أو استبدالها أو تصليحها بحد أعلى لا يتجاوز مبلغ الآلة أو المعدة المؤمن عليها بالبوليصة
    </string>

    <string name="CarTitle">
        تأمين المركبات

    </string>
    <string name="FireTile"> تأمين الحرائق </string>

    <string name="Firecontent">
    \n\n
وثيقة التأمين من الحريق والسرقة والأخطار الإضافية

تغطي هذه الوثيقة الخسائر والأضرار المادية التي تصيب الممتلكات المؤمن عليها نتيجة حدوث حريق أو صاعقة ويمكن أن يمتد مفعول هذه الوثيقة لتغطي الأخطار الإضافية مثل السرقة بالعنف والقوة, العواصف, الزوابع, الفيضانات, أضرار هروب المياه من الأنابيب والأجعزة المادية, ارتطام المركبات, سقوط الطائرات المدنية من الجو أو أية أجزاء منها: الانفجار, الزلازل وأعمال الشغب والفوضى المدنية وإضراب العمال والأذى العمدي (مقابل قسط إضافي)


\n\n
وثيقة تأمين المنازل

تغطي هذه الوثيقة الخسائر والأضرار التي تصيب الممتلكات المؤمن عليها (المنازل ومحتوياتها) نتيجة حدوث حريق أو صاعقة, انفجار, زلازل, سقوط الطائرات من الجو أو أجزاء منها, هروب المياه من الأنابيب والأجهزة المالية وارتطام المركبات وخسارة الإيجار


\n\n


وثيقة تأمين خسارة الأرباح الناتجة عن الحريق

بالإضافة ألى تعويض الخسائر المادية التي قد تلحق بالممتلكات المؤمن عليها في وثيقة الحريق, يمكن تعويض المؤمن له بواسطة هذه الوثيقة عن الخسائر في الأرباح وما يتبع ذلك من أجور عمال ومصاريف ثابتة نتيجة تحقق خطر الحريق


\n\n


وثيقة تأمين كسر الزجاج

يشمل هذا التامين تعويض المؤمن له عن الأضرار والخسائر التي تلحق بألواح زجاج الواجهات بسبب حادث مفاجئ وغير متوقع على أن لا تتجاوز مسؤولية الشركة مبلغ التأمين المصرح عنه

    </string>


    <string name="WorkContent">

\n\n

وثيقة تأمين إصابات العمال

يضمن هذا النوع من التأمين تعويض العامل عن الإصابة التي قد يتعرض لها أثناء وبسبب ممارسته لعمله خلال ساعات العمل الرسمية وأثناء انتدابه في مهمة رسمية خارج مكان عمله وكذلك أثناءتنقله من وإلى عمله بالطرق الاعتيادية ويكون التعويض حسب قانون العمل والعمال الفلسطيني رقم (7) لسنة (2000) وأية تعديلات قد تطرأ عليه.






\n\n



وثيقة تأمين الأموال المنقولة والأموال بالخزنات الحديدية

تغطي هذه الوثيقة السرقة المصحوبة بالعنف أو التهديد أو الإكراه أثناء نقل الأموال من وإلى محل المؤمن له سواء كانت بطريق النقل بالمركبات أو عند دخول أو خروج من محل المؤمن له أو الدخول أو الخروج من البنك. كما تغطي سرقة الأموال الموجودة داخل الخزنات الحديدية وذلك باستخدام القوة والعنف ودون استخدام المفاتيح المقلدة





\n\n
وثيقة تأمين خيانة الأمانة

تغطي هذه الوثيقة المؤمن عليه وهو الشخص ذو العهدة سواء كان مالا أو بضاعة فإن خان الأمانة واختلس ما بعهدته أو جزء منها تسري تغطية التأمين




\n\n

وثيقة تأمين أخطاء المهنة

تغطي هذه الوثيقة الأضرار أو الخسائر المادية أو الجسدية التي قد يتسبب بها صاحب المهنة أثناء ممارسته لمهنته بسبب الإهمال أو الأخطاء الغير مقصودة وأخرى, ويندرج تحت هذه المهن: الأطباء, المهندسين, المحامين, المقاولين ... إلخ



\n\n


وثيقة تأمين الأجهزة الالكترونية

تغطي هذه الوثيقة الخسائر المادية لأجهزة الكمبيوتر والأجهزة الاكترونية ضد جميع الأخطار التي قد تحدث بشكل مفاجئ وغير متوقع وكذلك الأضرار الناتجة عن الأعطال الكهربائية, كما يمكن أن تمتد التغطية لتشمل قيمة الزيادة بتكلفة الأعمال أو تكلفة إعادة صياغة البيانات تبعا لخسارة أو ضرر مادي بسبب خطر مؤمن عليه


\n\n


وثيقة تأمين المصارف الشاملة

هذه الوثيقة خاصة بالبنوك حيث تؤمن البنك من الخسائر الناتجة عن جميع الأخطار (فيما عدا ما هو مستثنى من الوثيقة) وتشمل الوثيقة ضمان خيانة أمانة الموظفين أو التزوير أو النقود المزيفة وكذلك التلف الذي يقع لمحتويات البنك وفروعه سواء الأثاث والتركيبات والأجهزة (عدا أجهزة الكمبيوتر التي تؤمن بموجب وثيقة مستقلة) عدا تلك الخسائر الناتجة عن الحريق


    </string>
    <string name="HealthContent" >

        فخر شركة العالمية المتحدة للتأمين أن تقدم برنامج التأمين الصحي العائلي الشامل الذي تم تصميمه خصيصا لتغطية كافة الخدمات الصحية للعائلة على مدار الساعة عن طريق شبكة متكاملة من الأطباء الاختصاصيين الأكفاء في كافة المجالات الطبية ومن خلال المستشفيات والمختبرات والصيدليات المنتشرة في كافة مناطق فلسطين.  وضع هذا الدليل ليساعد المشترك على  فهم مزايا ومنافع برامج Global United )) والطرق الواجب اتباعها للاستفادة من كامل الخدمات الطبية المقدمة .
\n\n


الشبكة الطبية المعتمدة

لقد قامت (Global United)  باختيار المراكز الطبية المختلفة ،  متوخية في ذلك عنصر الكفاءة الطبية والتوزيع الجغرافي , حيث تم اعتماد في كل منطقة داخل فلسطين  كافة المراكز الطبية اللازمة { مستشفيات , عيادات أطباء (عامين واختصاص) , صيدليات , مختبرات , مراكز أشعة ، علاج طبيعي وبصريات} ...الخ ، وحسب توافرها في تلك المنطقة

 \n\n

استبيان الاشتراك الصحي

عند الإاشتراك في التأمين الصحي  يجب تعبئة الاستبيان المقدم لك من (Global United  ), حيث يجب تعبئة كافة البيانات والمعلومات الموجودة في الاستبيان والتصريح عن الأمراض التي يعاني منها  المشترك حاليا, أو الأمراض السابقة أو العمليات التي أجريت ، وتوقيع  هذا الاستبيان  ، وبغير ذلك لن يستطيع  المشترك الاستفادة من أية خدمات طبية تتعلق بالحالات السابقة للتأمين  , وان أية معلومات خاطئة تعرض المشترك إلى تحمل مسئوليتها المالية والطبية والقانونية ، لذا فأن الإدلاء بكافة البيانات الدقيقة هو افضل الطرق لتلقي الرعاية الصحية للحالات المرضية التي قد يتعرض لها  المشترك أثناء اشتراكه في التأمين  الصحي.


\n\n


بطاقة الاشتراك

يتم إصدار بطاقة اشتراك  لكل مشترك أو منتفع والتي تحتوي على المعلومات الأساسية، وهذه البطاقة التي تخول المشترك  الحصول على الرعاية الصحية من مختلف الجهات الطبية المعتمدة , وبدون هذه البطاقة لا تستطيع الجهات الطبية تقديم الرعاية الصحية للمشترك  أو لأي فرد من عائلته  , كما يجب أن يحرص  المشترك على حمل هوية الأحوال الشخصية وذلك لمقارنة المعلومات على كلا من البطاقتين .



 \n\n

المعالجة الطبية

حرصا على توفير الرعاية الصحية عند الحاجة إليها فقد عمدت (Global United)على توفير نماذج المعالجة لدى الأطباء المعتمدين , حيث يقوم الطبيب بتعبئة النموذج وإعطائك النسخة اللازمة لاستكمال العلاج أكان بنموذج صرف الأدوية أو نموذج التحويل إلى المختبر أو الأشعة إذ استدعت الحالة المرضية ذلك .



 \n\n

أخذ الموافقة المسبقة

إن الحصول على الموافقة المسبقة ضرورية لمعرفة حدود التغطيات والاستثناءات وتاريخ انتهاء الاشتراك وأية بيانات تتعلق بالمراجعات المرضية للمشتركين كما انها تسهل على   المشترك  عملية  صرف الأدوية و/  أو الاستفادة من الخدمات الطبية الأخرى دون أي تأخير اضافة الى  أنها تضمن للمراكز الطبية استيفاء  مستحقاتها المالية المتعلقة بالكشفية أو الإجراء  .

 \n\n

*  مراجعة مراكز الطوارئ في المستشفيات :

الحالة الطارئة هي الحالة الطبية التي تتطلب العناية الفورية , والتي لا يمكن تأجيلها  , والتي تؤثر على حياة المريض في حالة عدم الحصول على العلاج الطبي الفوري ، وقد تؤدي إلى مضاعفات خطيرة , وفي هذه الحالة على المشترك ان يتبع الخطوات التالية:

1-     الإتصال  فورا في الطبيب المعتمد لإستشارته واخذ النصح الطبي , إذا اكان ذلك ممكنا.

2-      التوجه إلى اقرب غرفة طوارئ في اقرب مستشفى معتمد , مصطحبا بطاقة الاشتراك و الهوية  الشخصية .

3-      سيقوم قسم الطوارئ فورا بإجراء اللازم , إذ كانت الحالة المرضية تقع ضمن التغطية التأمينية الممنوحة للمشترك.



 \n\n

*  الإدخال للمستشفى :

1-      يقوم الطبيب المعالج بترتيب عملية الإدخال للمستشفى , وذلك بعد تشخيص الحالة المرضية للمشترك  واخذ الموافقة المسبقة على شمولها .

2-      التوجه إلى قسم الإدخال لدى المستشفى المعتمد مصطحبا بطاقة الاشتراك ,والهوية الشخصية  ، وكذلك التقرير الطبي الذي يوضح الحالة المرضية حتى يتمكن من خدمة المشترك  بأسرع وقت ممكن .

3-      سيقوم قسم الإدخال لدى المستشفى المعتمد بإبلاغ  (Global United )  بالحالة  المرضية  للمشترك , واخذ الموافقة علىالدخول  للمستشفى .

4-      للعمليات الجراحية أو الحالات المرضية المتوسطة والكبيرة يقوم موظف التأمين المنتدب من  (Global United)   بمتابعة الحالة المرضية وفي بعض الأحيان يقوم طبيب الشركة بزيارة المستشفى للتأكد من مدى تنفيذ عمليات الجودة والوقوف على الحالة المرضية .

 \n\n



*  العلاج خارج الشبكة الطبية :

لقد عمدت (Global United)  على توفير  مراكز العلاج المختلفة  في كافة مناطق فلسطين  لتمكين المشتركين من تلقي العلاج الطبي دون عناء , ولكن في حالة مراجعة أي من الجهات الطبية  غير المعتمدة ،  يترتب على المشترك أن يدفع كافة المصاريف الطبية , ومن ثم إرسال المطالبة إلى شركة التامين أو مركز ادعاء (Global United  ), خلال مدة أقصاها 15 يوم  عمل من اجل تعويض المشترك  حسب شروط عقد التامين وعلى المشترك  عند تقديم المطالبة النقدية , أي مطالبة العلاج خارج الشبكة الطبية , ضرورة  تعبئة نموذج المطالبات النقدية والذي يتضمن :

-      رقم بطاقة الاشتراك .

-      اسم الشركة العامل لديها المشترك.

-      اسم  ورقم المريض المشترك كاملا .

-      اسم الجهة الطبية المقدمة العلاج ورقم التلفون والفاكس واسم المدينة .

-      التقرير الطبي المفصل عن الحالة المرضية من الطبيب أو المستشفى المعالج .

-      فاتورة مفصلة أصلية  .

-      سندات القبض الأصلية .

  في حالة مراعاة ما جاء أعلاه ، فان صرف قيمة الفواتير يتم بعد 21 يوم من تاريخ الشهر المنصرم لتقديم المطالبة .




\n\n
تغطية التابعين القانونيين

الأطفال: يحق للمشترك وبعد موافقة رب العمل إضافة التابعين القانونيين له من أبناء دون سن  18  عام أو الأبناء الطلبة دون سن ألـ 24 شريطة إثبات ذلك . وفي جميع الأحوال عند إضافة أي من الأبناء لمنفعة التامين الصحي يجب اشراك   جميع الأبناء للتأمين الصحي وتوثيق ذلك بصوره عن الهوية الشخصية  .




\n\n
الاستثناءات

أن كل عقد تامين صحي يخضع إلى تغطيات ومنافع واستثناءات محددة , أي أن برامج التامين تخضع إلى قواعد وأنظمة للضبط , فمن المستحسن قراءة هذه الشروط والتحديدات والتي يتم ارفاقها مع اتفاقية التأمين الصحي  حتى لا يتعرض المشترك لأي شكل من الإحراج أو عدم الاستفادة من خدمة هي من حق  المشترك  وان قسم خدمة العملاء في (Global United )على أتم الاستعداد للإجابة عن أي استفسار يتعلق بعقد التامين الخاص بالمشترك
    </string>

<string name="personalcontent">

\n\n
وثيقة تامين الحوادث الشخصية

يغطي هذا التأمين إصابة المؤمن له (المستفيد من البوليصة) خلال سريان هذا التأمين إصابة جسم ناتجة فقط بصورة مباشرة من حادث طارئ عنيف خارجي ومنظور عرضي وغير متعمد منه وأدى بمفرده دون غيره لوفاة المؤمن له أو عجزه الكلي الدائم والعجز الجزئي الدائم, وفقا للشروط الموجودة مع البوليصة الصادرة عن شركتنا بهذا الخصوص


\n\n
وثيقة تأمين السفر

يغطي هذا التأمين أي حادث طارئ على المؤمن له أثناء سفره خارج البلاد وهناك منافع إضافية عديدة في هذه الوثيقة مثل المساعدة الطبية, تأخير الطيران, تأخر وصول الأمتعة وغيرها
</string>

    <string name="personalttile"> تأمين الشخصي
    </string>
    <string name="firetitle"> تأمين الحرائق
    </string>
    <string name="worktitle"> تأمين العمال
    </string>
    <string name="healthtitle">

        تأمين الصحي
    </string>
    <string name="q1">
<b>
•	كيف يمكن أن احصل على بوليصة تأمين؟

    </b>
        \n\n
من خلال زيارة الشركة بعد تلقي رسالة من خلال البريد الالكروني بقبول طلب التأمين او من خلال التنسيق مع خدمة توصيل
\n\n
        <b>

        •	كم الوقت الذي يستغرقه بدء سريان التأمين؟
                </b>

                \n\n
يسري التأمين بمجرد سداد قسط التأمين المطلوب منك، وفي حالات معينة سوف يبدأ سريان التأمين لدى استيفاء جميع الشروط المذكورة في قائمة الأسعار الخاصة بنا. وسوف تتلقى تأكيدا بالغطاء التأميني عند بدء سريان التأمين ، ثم استلام وثيقة التأمين
\n\n
<b>
        •	ما الذي يتوجب عمله في حال رغبتي في تغيير بوليصة التأمين؟
                        \n\n
</b>
قم بإرسال رسالة بالبريد الإلكتروني أو بالفاكس أو خطاباً بالبريد لإبلاغنا بشكل فوري بالتغيير الذي حدث على البوليصة. يمكن أن يحدث التغيير على البوليصة لأسباب عديدة.
\n\n

        <b>
        •	ما هي الإجراءات التي يجب إتباعها في حال حصول أي حادث ؟
       </b>
        \n\n
قم فوراً بإبلاغ الشركة في حال وقوع حادث، كما يرجى الإبلاغ عنه إلى الجهات الأمنية المختصة وسيقوم المختصين لدينا بإرشادك إلى الإجراءات الصحيحة الواجب إتباعها والمستندات المطلوب منك تقديمها.
\n\n
        <b>
        •	كم الوقت الذي يستغرق للرد على موافقة او رفض طلب التأمين؟
        </b>
24 ساعة.






    </string>
    <string name="cancel_insuarnce">من خلال الاتصال على الرقم  1800 200 200
        \n\n
        او من خلال مراسلة الشركة على البريد الاكتروني.</string>


</resources>
